葉劉叫8大學清政治標語 城大反擊：政商界不應干擾

身兼立法會教育委員會主席的新民黨主席葉劉淑儀，早前去信8間大專院院校校長，指因應收到兩位外籍教授來信，表達不滿校園處處有政治宣傳海報等，故建議各大學就武漢肺炎清潔校園時，可連同各陣營的政治標語一併清理。《蘋果》上周向8間大學查詢對葉劉建議的回應，至今只獲兩間大學回覆，其中城市大學反擊指，政商人物等不可糾纏大學，更不應干擾大學發展。

城大發言人回覆《蘋果》稱，城大有既定程序和守則處理在校內張貼告示或橫額等物品，又指城大恪守學術自主，其他人士包括政商人物不應干擾大學：「（城大）以政（治）教（育）分離為治學理念，明訂教研學術為大學發展的主題，政府、社團、選舉、政商人物、政治紛爭、私人恩怨等皆不可糾纏大學，更不應干擾大學的發展。」

嶺大發言人則只稱，大學一向根據既定規則處理校內宣傳物品，未有正面回應會否清除政治宣傳海報。其餘6間大學包括港大、中大、浸大、理大、科大、教大則未有回覆。

葉劉於本月16日在Facebook稱，收到2名外籍教授來信稱，發現校園充滿政治宣傳海報、又有學生被惡意針對等，對此不滿及失望，認為學校不可被政治化或成宣傳政治平台，她因此去信8大要求清理校內的政治標宣傳。

郭位教授食撚咗春藥啊!? 咁樣對出咗名胸襟廣闊嘅「姐姐」

太on9所以唔回應

//葉劉於本月16日在Facebook稱，收到2名外籍教授來信稱，發現校園充滿政治宣傳海報、又有學生被惡意針對等，對此不滿及失望，認為學校不可被政治化或成宣傳政治平台，她因此去信8大要求清理校內的政治標宣傳。//

中国籍

關郭位條台籍支那狗撚事咩

郭位咪撚以為咁樣班學生就會放過你
叫你十世對話死都要龜縮
你就緊係可以叫人唔好干涉啦，因為之前有文宣你都全部清鳩曬啊嘛
自己清左依家比人屌埋一份個心緊係唔舒服啦

華裔美籍學者 即係張翔教授果種「愛國是工作 美國是生活」嘅學者呢

講開又講 佢呢個學年有無親身返過工?

城大校長之前唔係奶到雪雪聲主動報警拉自己學生咩?

呢個真唔知窩
都冇人見過佢
依家online teaching更加唔會有人見到佢

民主及人權法封殺葉瘤未

"收到2名外籍教授來信稱"
咩L野外籍先?屌, 唔好同我講有個中國姓既外籍呀

凡事總有例外 俾Poly踼走咗果件德國學者Sky Darmos就係極少數奶共嘅歐美學者 支媒執到寶咁捧到佢上天啊 雖然政治滿分但到依家都無院校肯收留佢

Push

Or 坡籍馬拉籍

姐姐係獨派

同妹妹一齊走在前面

世界咁大咩人都有, 但係我真係好想姐姐話比大家知邊兩位外籍教授囉

淘寶式中國
外藉身份有利就外藉
大一統/大家都係中國人就中國籍

城大各位找郭位

未必

可能係痰菜得果啲